大家有BNO, 走唔走

BNO｜持有人可留英5年後申入籍 移民顧問：倫敦每年生活費約15萬

依家咁環境，原來去英國10零皮一年，又可以學做咖啡師，大家點睇？

反而我比較好奇係咩驅使你今日先開第一個post

BNO 平權係 現代鄧寇克戰役, 並唔係 For 養老 (做野啦手足)